恆大校長 : 加入大聯盟原因是他欲助應屆大學畢業生解決就業問題

hsuhksueb ［校政編委報導］
/
［變左身先發現自己係「藍」戰士］
/ 早前本校校長何順文加入了由兩名全國政協副主席及前任行政長官董建華以及梁振英所召集的「香港再出發大聯盟」並成為共同發起人之一，因此本會於昨日(12日)就此事與何校長進行採訪。
/
何校長指出加入原因是他欲助應屆大學畢業生解決就業問題。因應現時社會發展，同學將會面對失業問題，故望透過加入「香港再出發大聯盟」，從而協助應屆畢業生。而他續言自己是以個人名義加入，絕非代表香港恒生大學加入。
/
然而，何校長表示當初加入「大聯盟」之際，完全不知道計劃中暗藏政治成份，純粹以為計劃主要集中經濟及民生。校長又表示自己對政治可能未及年青人敏感及深切，他表示自己絕對尊重及支持校內的言論自由。對加入「香港再出發大聯盟」成為共同發起人之一，他表示自己主要講求信任，認為能保持開放及正面態度對待加入「大聯盟」一事。何校長又表示自己暫時並未有參加任何組織活動及接觸組識內人士，他直言「自己可能中招」，他又感激本會以及學生會的提醒，未來將會先進一步了解「大聯盟」是否有違他的初衷，及後再作決定。
/
本會有就「香港再出發大聯盟」宗旨向何校長提問，當問到「大聯盟」其中目的「重歸法治」時，何校長則表示自己有另一套解讀。他認為示威者及警方雙方亦有部份人觸犯法例，他又重申自己支持成立獨立調查委員會。
/
何校長多番強調「大聯盟」中某些人發表的言論，並不代表他的立場。他直言大聯盟中部份發言人的發言之中有些字眼並不恰當，以及沒有必要，無助解決社會紛爭。本會亦就香港前任行政長官梁振英於電視廣播有限公司節目「講清講楚」上的發言「不回應青年不滿」作出提問。何校長表示自己對此言論理解為「以組織名義發言，大聯盟並不是一個解決政治問題的組織，認為回應青年不滿為政府工作。」他指假若看到梁振英有不恰當言論，必定會直接勸告他。

為國家名義殺人唔犯法已經係不恰當言論

個嘴係咪跛撚咗
屌你老母前特區首長講啲咩都要你喺度說3道4

其實689嗰個，多多少少有啲畀面派對成份

投名狀

如果佢係無知婦孺，心態單純都合理既。
如果佢係心態單純既校長，就應該專心辦學，就好似城大校長咁。
如果佢心態單純想幫畢業生搵工作機會，咁佢應該幫恆大做宣傳，而唔係做校長。

結論：唔好講廢話啦，屌你老母

城大校長
唔好諗多咗
佢係台灣佬
入咗分分鐘冇咗台灣護照咋

失蹤咗冇人搵到佢咋

404

係學校同禾含學生鬥隊廁所水飲到懵撚咗